拳願奧米加集中討論區5

拳願角色女體化

初見初來乍到LM

你係良三定泉先

初見泉

Ok再來

我係浮雲

浮雲消散

第五卷漫畫後面有講返 金田冰室打嗰兩場'好想睇不過要有漫畫先有

每個post都要鞭初見屍

傳統_

睇幾多次都唔小心笑咗出黎

初見真係睇幾多次笑幾多次

ok 再來

他還有那一招

其實啱啱公佈有得換人個時初見係咪諗住走
但係無人搵佢?
定係作者都唔記得咗

燦神有對手

每次入到黎都好歡樂

記得上一個po有位巴打講刃牙係成部角色入面最慢
咁曱甴衝撞呢

初見為大家帶來好多歡樂
ok 再來

個位巴打應該係話最快

好想快d到聽晚

本來想屌仲係度BIN好悶
點知見到D圖都係忍唔到笑

講極都唔厭

我可是超一流唷

初見都話有出過下手比牙秒左,佢阿哥唔夠打走佬得罪埋痴線佬..其實成家都係攪笑角

Lm

但佢阿哥好撚勁

ok 再來LM

仲未更新55

更到56喎

唔係呀哥，只係年紀相約
良三係剛一郎個仔，輩分高過泉好多

良三堅勁嘅，不過失敗在對合氣道冇熱誠，走去玩忍術
如果比賽前十年都keep住有練合氣道，一定勁到癲

兩個都叫初見 記錯咗係兄弟

其實都冇話唔夠打嘅...唔想打啫

點解無左不會讓你受身哦依張圖

即刻嚟 我可不會讓你受身哦

合氣道守唔住
忍術就唔知喇

更新開個網懷疑死左
用咩睇開

睇一次笑一次
好笑過好多漫畫既搞笑角色

留名

室淵一開頭打猛虎又話世界最快之男使出世上最快嘅膝撞
咁其實室淵同御雷比100米邊個快

御雷 因為御雷會偷步

表世界最快啫

用one outs嘅講法
可能室淵係100米最快
但御雷係5米內最快

我同意
佐助嗰啲可能係加速快
要賽跑就室淵快
Between

最快嗰個一定係初見泉

唔知8代牙會唔會係求道之拳既人黎
本山仁
池面內太郎

LM待笑

雷神啦
打黑木快到在場既都睇唔到

走佬最快就係

果下黑木都睇唔到
真係靠預讀

如果尤里烏斯學武術
有機會成為下一個辰吉

到底佢練咗啲乜可以加速到無影

佢會唔會唔持久

同佢呀叔一樣

希望今晚可以出到個對戰表同埋知道對面啲人咩嘢樣 咁就大把嘢討論

吳d女個個都好正咁

希望拳願奧米加有初見出黎

OK 再來

煉獄選手 初見泉

結果係佢阿哥出場

仲有半個鐘左右

打到一半 又走路 返屋企睇ninja

佢有返去場所嫁...返去囉野...

不過佢嗰陣時原本係想走

八代牙係個矮仔

對家13個出曬 冇初見

煉獄明顯好多蟲啲人，幾個都唐裝

點解主角方有個搞笑角色

奧米加過左煉獄

三朝八代牙

八代牙冇乜霸氣

冇咗大久保

定係個搞笑角色就係佢

以前列堂條靚

換哂造型既

係咪暗示要做小丑

點解好似唔見得愛德華？

對面個大隻佬仲大隻過尤利

尤里烏斯原來會著衫

唔知去咗邊

佐馬斗

之前講過虎之器都會參加 睇黎唔係王馬樣了 但咁多個邊個係佢呢

就咁睇對家個戴面具應該就係斗篷佬

對面著唐裝個啲都係蟲？

但係唔覺佢有咁高大喎

隻眼睇起上黎都係吳一族
而且髮型一樣
唔通真係左馬斗

六代牙個樣真係好歡樂

點解個English Ng好似唔見左咁

斗篷佬好似無咁高 我估右5

終於有返當初追拳願嘅感覺
已經好想睇下一集

我都覺得係佢

似係 個look都似打泰拳

出左馬斗，拳願個邊應該無個夠打

可以對比返前幾集嗰幾個黑影 邊個頂走咗外國吳

愛德華吳呢

牙 王馬 吳雷應該夠既

覺得ENGLISH NG同埋虎之器應該係喬裝左係果13個選手入面

唔係前面話要教訓假既吳一族同埋殺左虎之器又會變笑話

基本上如果冇外國吳 一定係雷庵同佢打

佢個死樣點樣扮

話說大家淨係講對戰組合 有冇人記得光我㗎 佢連觀戰都冇得

應該唔係左馬斗黎 條友件衫下面有太極圖案 應該又係中國古拳法

即係邊個？

未必係左馬斗，佢側邊果個都似泰拳（師父輩），唔會咁多泰拳掛

english吳唔係中間着背心條友咩

好撚正 等睇大圖

左邊最瘦果個似專精柔術，咁瘦想像唔到點打拳

作者另外一個漫畫求道之拳嘅角色

唔同左樣喎

作者前一套漫畫求道之拳嘅角色
都係識解放不過係練泰拳

光我自己一個瞓醫院

係就正
對家出埋求道之拳既人

下一次出場唔知係幾多集之後既事了

又話之前傷左六代牙隻慣用手
佢好似完全冇事咁

屌你老尾大久保

大久保係咪小丑衫果個

光我阿叔 小宇宙師父 關林前輩 都係

有繃帶唔多似巴柔，但佢又好巴西look，會唔會係戰舞

煉獄果邊個大隻佬仲大隻過尤利烏斯cls

係

之前講過煉獄肯延期係因為想六代牙養好個傷先

左斗馬真係好高人氣 呢到好多都想佢出返黎

但我想睇外國打多啲

應該片源烈堂做八代牙啦，到而家都未出過全力

好搶鏡

少爺仔 洗鬼出嚟打生打死

兩個吳....
鬥神今次點都贏返次

可唔可以比光我觀賽吸下經

我都係，話想打柒日本吳一族，想知佢地有乜野恩怨，會唔會係吳老頭個仔走左去外國入左個邊既吳一族，之後生出黎既後代

但佢強調自己係正牌

真係室淵比黑警打到仆街

可能吳老頭個仔離家出走，知道另一個國家都有吳一族，入左個邊

之前都好多人估 嗰個阿叔係咪室淵

覺得煉獄中間個個有機會就係愛華德吳
除左眼鏡 整起左個頭

btw之前有人問作者雷庵同左馬斗打邊個贏，作者好似話過雷庵會同左馬斗打一場

睇身型，應該背心佬係佢

上次鬥神輸作者已經比人屌到仆街
今次如果再輸分分鐘比人寄刀片

果陣左馬斗係形容到外國果班高級D好打D 中左佢開MODE傷害都唔會死得

可以置頂呢個

佢會唔會走去吳之里屠殺

似係
原來咁矮

咁有時人氣都唔係大曬 不過我真心想佢贏

今次真係場場都好撚期待

理仁大隻左好多

雷庵唔顏藝個樣幾型

好提議

如果佢真係咁勁 戰力三人組 真係有可能頂唔住

畫到同猛虎一樣大

愛華德拎左一個位, 係比左虎之器候補, 自己唔參賽?

黑色眼白？

速水正樹啲肌肉

大久保整個咁既造型出場, 睇怕又要做踏腳石

但上幾集泳池又有佢，應該係白背心

無黑人份

唔似咁細粒, 同埋個樣應該麻甩好多

屌咪呀
仲想睇佢同鬥神威返次

唔係好想睇尤理烏斯

八代牙成個神醫英初咁

兩個最鍾意嘅角色 唔好啦又輸佢哋好冇癮

大隻佬打交好悶，想睇多d 技術切磋

好在無出光我，出咗一定係沙包；同埋呢套野中國拳法多數無好下場。
另外好掛住基佬剎那

應該會講返點解黑人唔打 我估係因為放假唔鬼打 求其叫尤利烏斯幫手算

英初一打廿六都得

毒死埋對面老細 直接統一

可以上輯輸既，今輯贏，上輯贏今輯輸

睇怕我哋都見識唔到初見集大成招式星落

置頂呢個
高清版 好撚型

前五十幾集講光我點樣進步究竟係為咗咩
唔通真係鋪路下一部

5代牙第一個輸

尤里目標應該係正樹mark2

我反而覺得黑警同大久保輸係鐵膽
其次就係睇二德會唔會步初見後塵 柒出國際

想快啲睇漢化

唔好燈

似喎！不過點解咁中國風
仲有個類似太極嘅logo

我覺得猛虎應該輸硬盲咗隻眼實力應該 減唔少

太極拳?

唔似第0集同面具佬打果個場地
睇黎光我變身都有排搞

雷痷 王馬 加納鐵膽

煉獄最撚大舊嗰個照理應該vs尤利烏斯

依家王馬好似大佬咁企最前
想當年佢係比牙一腳跌開勁廢

理論上係 唔係就係猛虎

呢次應該唔係淘汰賽制？
可能真係打13場only
上一部第一輪已經打16場

陣間就搵個泰拳佬打尤利烏斯比你睇

其實大家唔洗估 虎之器既黑影
睇下8代牙個影完全唔match

出到黎仲細粒過以前既小宇宙

作者係話如果佢地打 會好精彩

好想快D睇

應該全部人不斷對賽, 贏左既人可以再打, 輸左無得留低
打到最後睇下邊面仲有人未冧低就為之贏
無理由戲劇性咁打到6比7咁, 等全部人可以上一次場
輸左果面差一個人, 但係6個人仲有力再打肯定唔憤氣

如果個個真係左馬斗最後好似初見咁點好

龍珠咁樣

我都覺得係，最細隻打最大隻，德國佬以為贏硬結果

「我才想問你們吶！」

一場打三集都要畫成年

黑鬼應該會發展成場外任務

當年小石子反彈再反彈

估唔到八代牙係細粒仔

頂大久保個look做乜嘢事

唔關事 純粹矮啲企前面姐

搞乜鳩出多架印度坦克

會唔會係純血？
吳一族成日都搵強者基因生下一代
愛德華吳可能係主張近親繁殖

想睇拳願會最強嘅初見泉一個用星落同叢雲三連打贏煉獄所有對手

黑木係咪最後會挑贏左既人

d tattoo似Samoan

離一離題,viu下星期套劇會搵魔裟斗客串

後面條大舊佬點星落

就你6個輸啦!

光我連現場觀眾都無份做

因為初見唔會比條大舊佬受身

呢個表幾滿意

八代牙成鳩個英初咁

我覺得正樹會贏，我幾鐘意呢個角色

其實鬥神好驚訝 不過個表情永遠都係咁

小宇宙唔出戰 因為乃木太多人

舉高手都掂唔到下巴

大久保暗示七代牙都係矮仔？

唔好睇小初見流合氣道

對兩個巨人黎講矮過6尺都係矮仔

錯，係唔好睇少「初見流合氣道集大成的那一招」

修練完的初見可是絕佳狀態

無人能預計絕佳狀態的初見會做出甚麼

依家全世界係咪都覺得黑警一定輸?
我同你講, 愈係咁, 佢就愈係贏撚硬

這就是！初見泉！本該成為牙的男人！！

輸有好多種

黑警設定會暴走 通常都係殺人判輸

無計，佢前面立左太多flag， 阿修羅入面如果佢唔sm小宇宙佢贏左喇，之後到奧米加精神狀況更加失控，上到台唔冷靜好易輸

呢場對抗賽可唔可以殺人?

煉獄mc

個胸d光影畫到好似lin頭咁

應該裁判叫停之前殺人唔會計輸
都係叫停之後仲落手殺人先會當輸

三朝作為一個未打過嘅新角色，如果一嚟就輸係咪又變笑話
徒手最強

黑警唔係要有條女輔助架咩

淘汰賽就無得揀姐

煉獄打一場就得 6條友可以嬴都專登安排鬥神輸真係抵佢比人寄刀片

前任牙同鬥神打 已經講明身體有差距

新任牙 身體質素全輸 又矮又唔大隻

諗諗下又係 話哂殲滅部隊
輸左都幾柒

咁俾大狗保輸啦 橫掂著到小丑咁

一人一場就太少, 60-70話就畫完
而且會太多懸念留低. 如果A同B打結果會點? 如果X無比人屬性克制會點?

條女係限制器

八代牙咁細粒 冇乜霸氣

就係因為作者突登寫到咁劣勢我先覺得佢反而唔會輸

不過我都係覺得佢唔會輸啫(假如真係純1v1)，又唔係話佢會係最勁果個
似會贏個廢廢地嘅攞下彩咁

畫完有乜問題 冇人講打完淘汰賽就完 起碼仲有蠱條線要解

懸念就哂鳩氣啦 咁你不如叫作者畫番個淘汰賽平行時空 match哂 32條友等佢地全部人都1on1過 然後仲要係萬全狀態

咪係 打架邊有咁多如果 on99

牙黎講
加納應該係最勁啦
同黑木打都仲有得打
好難想像可以勁過佢

其實我覺得王馬而家都仲未必打得赢加納
技術同一lv
身體質素輸好多

隨時打到一半突入新章

如果on9d
可能一開始派兩個打，羸左留低打下個，打到冇哂人為止
咁咪可以有羸有輸

加納未必係最強牙，初代滅堂之牙係吳惠利央

乃木派系有邊幾個？

拳願條新規矩都幾雞肋，講真會打死人嗰幾個都係唔理規矩上次龍鬼打黑警嗰場如果唔係鷹山王森喺度隨時已經畀人打死，靠個裁判邊撳得住佢

王馬
武士
鬥神
理人

加奧朗, 若規, 王馬

五代八代牙鬥神猛虎龍鬼王馬二德， 理人大久堡嗰啲唔知算唔算

本身猛虎果間公司好似係 但猛虎輸左之後佢老闆好似話依加有動力爭做大佬 唔知會唔會脫離左乃木派

可以殺人,但判輸
但問題係根本連啲老細都控制唔到選手
例如黑警

黑警樹敵咁多,幾時被人打撚死
會唔會寫煉獄選手打死佢

武士真係好重情好義
性格超好

山下搵嘅自由身選手
應該唔計落乃木派系

山下間公司都唔係under乃木

我都覺得係個個

1-5代入面佢係最強, 佢初初係咁介紹

黑警 真係痴線到上頭 一定要打到人殘廢先收手

但吳一族應該係黑色眼

但係滅堂好似做咗佢哋顧問 應該算佢哋嘅人

左馬斗係好撚勁？無睇求度之拳
我想問求度之拳完左未，定仲出緊

Btw大久保做乜尻

猛虎真係幾型 有型大叔

拳願d介紹成日鳩吹架啦，猛虎打贏果堆都吹到上天，個個都世界第一

死黑警入面除左龍鬼，理人，大久保同二德之外
其他人除時一個都打唔贏
咁撚串
猛虎輕鬆打柒佢啦
夠薑走去黑木到執行正義

勁 有吳血統 可以100%解放

第一部完 第二部無畫了

求道完咗

巴黎佬係咪嚟渡假
隻隼托撚完眼鏡未，睇到煩
大久保，我以為係亞當著佢老闆公司(M記）cosplay 賣廣告

理人大久保都未必打得贏

招牌插袋姿勢 係佢嫁啦

佢唔係托眼鏡 嗰個係日本忍者啲手勢

呢套漫畫特色係
未開打，個個都講撚到天下無雙

魔槍超人親生仔，應該無事嘅

想問下大家喺邊度睇？
好似好多source都更新得好慢
我睇到嘅至少慢過你地一兩話

有無巴打識日文，大久保個牌寫左啲咩

右邊乜水？

會唔會師承初見良三

都係
佢同龍鬼數一數二廢
但最串又係佢兩個

龍鬼條線我其實覺得好悶
光我努力變強討好好多

龍鬼人設又自大又中二

百度

見人話係neta一個轉型做搞笑藝人的拳擊手

我淨係知武士同呀叔都係燈神

可能啦
三個月入面後生咗

關林都燈燈地

戴con?

獄煉有個成個王森咁

其實如果玩車輪戰既話, 就真係可以安排光我入場
劇情上可以咁樣寫:
因為拳願唔夠人
所以車輪戰將最強既安排係最前
光我勉強上陣, 但要留做最後一個, 希望可以唔洗打到最後要出光我
然後最後光我就尾刀最後贏
(唔好屌鳩我老土)

又唔係燈嘅 只係好難評價比佢強嘅人

唔知點解我覺得六代個樣 成個麥當勞叔叔咁

睇企位似王馬對佢

初見撚打得贏猛虎呀

星落！

貼下大波妹

初見還有那一招

好正 不過都係風水最好

我覺得濱濱好似boris johnson
對眼似撚到

精氣神大叔

濱濱明明好搞笑 點解咁多人唔鍾意佢

濱濱只係帶歡樂比人 我係佢fan屎

合氣道加忍術

三朝到底係咩拳法咁堅

你幾時出場
omega暫時最鍾意你

其實我覺得佢已經係對面其中一個幾討喜嘅角色 對家出多d錢轉工好正常 點解要畀人寫到千古罪人咁為濱濱 討回公道

我估係啲魔法野 類似二階堂

但係佢打到你重傷

咁就仆街 實比人打死

不過下期肯定都打唔到 下期應該都係講規矩 再下一期應該開始打

應該講賽程

好快同光我一齊出院

咪係 nba都係咁轉隊

重傷算係咩
我折斷咗佢右手
慣用手

似二階堂咁大獲

屌你好人好姐
無啦啦鐘鳩個𡃁仔
賤係賤，但未到亂殺人嗰隻級數

成班拳願出手低 又要唱人 同啲仆街老細一樣

可能會有團體戰2打2或者3打3

咪係 過黎職業摔角啦

指點光我咋 唔係點學三日月蹴

玩埋合體技？唔會掛

金肉人

拳願會最右個個邊個黎

大久保

大久保又做乜尻

我估應該係咁

煉獄MC

應該係細粒之牙打佢報仇

龍鬼同理人真係夠料打？應該都一定俾人飛走

題外話 如果二德對初見會點
唔想要初見梗圖 認真想討論
利申 覺得二德勝算大d

煉獄個泰拳佬點都似同鬥神打啦
佢應該X

當年比牙打到傻撚咗
終於發作

二德未見底，好難比較

之前又話有咩八代牙????

個矮仔呀

唔係醫生黎架

理人變勁咗好多 唔再係以前咁

我以為醫生黎
無力架有d失望, 不過放死黑警入面俾人打死都幾好

理人應該會贏 話曬都有黑木擔保 龍鬼嗰狀態睇落要輸

猛虎罪名係咪太大隻

RAZER HAND 前邊西裝矮仔插袋係邊個?
小宇宙?

罪名係好打過佢

八代牙

武士：

對面有兩條友好似姚林同格利特

十鬼田王馬d fd

推得咁撚快

二德算見底 ？
兩年前打唔贏淘汰賽前嘅牙
初見打一輪牙似係會贏到 對比未有先之先同龍彈嘅牙黎講 好大機會中到星落 加上可能又會用合氣道同初見打

冇力架既屌

二德戰績係兩年前，呢兩年肯定進步左，佢嘅設定同猛虎一樣係天才，半路出家但係強過練左好耐果d人
初見狀態太唔穩定又太自信，判斷成日失準，所謂集大成星落到底有幾強無人知，比牙破左證明星落有缺陷，其他人一樣有可能破到

二德唔係用合氣道，係俄羅斯sambo，係剛技唔係柔技

黑警同龍鬼兩個隨時暴走 雷庵想點就點 大隻佬之前速水得罪左佢又唔知會點,成隊人隨時狗咬狗好危險

唔好亂講 星落係初見集大成嘅一招 係外掛龜大王先破到

不過今集鬥神講決心好重要 係咪暗示二德呢d為錢打有可能輸

二德嘅決心先強，無錢就寫唔到書一定搏盡，黑人夜魔俠先係最無決心果個，雖然佢無黎

我指一輪牙
但係二德好長空窗期

福利哥去左邊
真係黑人問號

星落好大機會中呢個係假設黎，用實例黎講星落第一次出就被人破左，就算中左睇返加納第一輪嘅鎖血能力，連續中左大鳩保一下勾拳、一下膝擊、一下抱摔、一下足球式踢頭都可以無事繼續打，星落傷到加納幾多血好難講

牙霸子真係有心玩鳩初見，吹到上天但係實際上初見比起大鳩保嘅綜合格鬥連擊、鬥神嘅拳擊封技，初見嘅表現係平平無奇，一二輪都係打外行人表現唔到d乜，到打牙除左星落無任何底牌，作者描寫佢閃避力好強，但係攻擊手段好少，似係玩防反果類選手，呢種角色要贏首先要防得住先可以反擊，如果對手有龍彈呢類佢防唔住嘅攻擊或者快到佢接唔住都好可能會輸

個個都預電奄會贏我反而覺得危危地

冇講到 不過應該係 唔想打啩

始終仲未知打邊個

好彩皇櫻之牙 响去左參加球技大賽如果唔係煉獄啲人死硬

講過牙係歷代最強牙

睇褲同鞋
右3有機會係虎之器
但個人希望係右5
右3太細粒 個樣又柒下柒下咁

呢招係解放定憑神

睇身型呢個最似 但又真係唔同樣

頭髮長左姐，個樣咁嬲打，係佢啦

無用髮油整貼個頭

一望就知尤利烏斯會對戰邊個

題外話
想問下好似雷神咁跑步壓到咁低有咩用
見親現實啲100米或者nfl都係挺直身跑

如果打瘦柴泰拳佬就正

忍者跑法，重心向前迫自己繼續蹬腿，因為唔將自己推前就會失重心跌倒

泰拳一定對泰拳啦

100米叫跑步，雷神呢啲叫起跑加衝刺

簡單黎講係用黎節省體力嘅跑法

有日本忍者講解過忍者跑

我都覺得二德會搏盡
記算輸都唔會輸到好似初見咁柒
反而決心最差明顯係正樹
分分鐘又死多次或未到佢打就死咗
之後光我補上

正樹應該比人洗左腦，叫速水做老豆

紋身難畫

呢d跑法真係唔科學
我諗正常長跑跑法應該比起呢種用少好多體力

黑警痴得黎好好笑
乜都話有罪
好期待佢打煉獄

咁除左節省體之外，彎腰呢個動作可以減少比人見到嘅機會，日本古代d人好矮架之嘛，織田信長得170都叫高大，d忍者得150~160，d草叢一彎腰應該無乜人會睇到

你唔好話d女難畫

小宇宙同關林既信念

如果唔係光我做主角，佢兩個連出場講兩句野嘅機會都無

始終比賽唔啱佢

好撚憎死黑警, 仲同武士講執行正義, 你夠閪武士打咩
鍊獄代表打死埋黑警就最好

黑人應該做替補? 煉獄同蟲應該會洗橫手搞鳩拳願d選手

無人覺得面具佬同加納好似？

複製人？

留名一陣睇

我估黑人後面實會幫手，不過唔係打煉獄啫

你既諗法同我一模一樣
應該係複製人所以唔比人睇佢個樣

咁點解唔複製完直接整埋容

前排左一似會同拳王打
後排大隻佬同德國佬打又會變怪獸打交

個樣唔係好似咁，係咪戴咗假髮扮佐馬斗呀

可能用返槍械去打蠱

煉獄個牙 根本就是街霸個角色

愛德華唔係後排最左咩？

果個係“三鬼拳”百足 吕天

吳一族印象中係主打溝強者基因
所以我9估係古時有人主張鬼佬基因優秀同主張要純日血統兩派分左家

第57話 「選手入場」先行漢化

原來三朝都有173，果一格大鳩保同理人睇落成兩米

假設煉獄果個係左馬斗，應該會打黑警然後開獸心模式，兩個痴線佬互咬

將參戰角色拼埋一齊

黑警正面打唔過 應該就會偷襲

拳願最右係邊個
雷奄又話唔打?

吓虎之器唔係面具佬咩
你講嗰兩個點睇都係二階堂啲fd
仲要一樣衫褲 應該同一流派

最右邊咪on9大久保

呢班支那架，二階堂係台灣出身

雷痷都無話唔打
最右係大久保

現實嘅話起跑到頭10米都要壓低啲
因為有風阻
之後就要挺直

煉獄左三條友件衫咁似拳願號上邊俾猛虎一拳攪掂嗰個炮灰

都有機會
睇返之前個d集數
虎之器好似高過愛德華

我覺得應該會咁配對，睇下貼中幾多

睇完今集之後
覺得光我無份參賽都係一件好事
完全唔覺得光我可以打低對面任何一個

唔洗講啦，而家講緊搵最強果十三個，光我連二流鬥技者都唔算點會入選

其實有時無聊會諗啲未發生過既對戰
如果宇宙大帝對住尤里烏斯/對面個大隻佬
人哋條手臂都長過佢個身
都唔知點絞殺人
好似餃子癡住勒巴自爆個比例咁

無得打，絞住都無用，尤里烏斯會好似捏碎澤田慶三郎隻腳咁捏碎小宇宙d手手腳腳

猛虎193cm高 193kg重

希望拳願果邊d選手出事
黑木頂上
好想J爆黑木大叔

Btw今次有無講明係1v1咁打
會唔會all kill 或者群戰

作者話走左去西藏搵唔到

邊度有56話睇

想睇一打一多啲
群戰變到龍珠超咁就出事

好撚正呀屌

上個post

置頂呢個高清版

我都好好奇 黑警個防守擋唔擋到猛虎一下直拳

次次拳願畫角色出場都好撚型

點解更得快過出面咁多

黑警算係高防個類 應該擋到幾拳

又或者宇宙大帝對住春男出巨蛇絞殺
諗起都想笑

咁光我條線點 唔好做真飛鳥啊

屌你老味力之大會
龍珠超當笑話睇吓算

關林唔出戰都算係好事
始終打最Top個批超級系
下下硬食點打

千奇唔好群戰
一定要一打一

畫佢黎睇比賽都好呀

想問下拎住塊牌果個係乜水

如果咁就收皮 前五十幾集真係唔知有咩意思

睇個勢佢係對抗戰後先發圍

先行漢化

睇佢成長真係唔錯
唔想浪費咗個角色做場邊打氣

宇宙開Zone一下閃到春男前面
再除褲用佢條巨蛇隊鳩春男個厚唇撚屌咀
瘋狂抽插深喉絞殺

作佢跟王馬學二虎流可能幾正

作者講過小宇宙既紋殺就算對住尤里烏斯都有效

官方外掛王

絞

但計身型佢啲手腳應該唔夠長絞

真係唔明點解揀二德都唔揀大帝
講實力成長經驗完全兩個世界

對家得呂天似係宗師級
睇好呂天係下一個黑木
三鬼拳聽落又好似好強咁

宇宙大帝米7絞殺啲超過2米嘅怪物
完全想像唔到點絞

淨係講信念都差好遠啦

因為想畫下新角色囉
其實我覺得好多無參戰嘅之後打蟲都一定有排打，唔使咁執著打煉獄無佢地份，反正主線應該都唔係煉獄

仲要春男咁既身型
其他招式都算
巨蛇絞殺連埋手臂用腳鉗住
對住春男真係唔知點用

挺直有咩用

黑警已經完全痴左線，個個都要執行正義

我講緊淘汰賽個時
有特登focus佢諗野

依d 咪夠寫實囉

冰室唔係覺得自己好打過龍鬼? 點解唔出場

大9保個牌日文寫咩

現實啲黑警都係咁

支持猛虎爆芯打七佢

有話過有替補咩 不過有都肯定會係光我

好同唔同 同龜大王一樣樣

無黑木！？

手臂未好返

乃木派太多人 會引起其他不滿 所以冇小宇宙

佢哋話金田同冰室喺煉獄對抗戰 之前都有一場大比賽所以唔打

輸左乜柒都冇

57邊度睇？

最好死鳩埋 無人會覺得可憐

好唔鍾意右邊果兩個唐裝
雜魚味濃到 樣衰衰咁 似係畫嚟輸咁款
不過呢套野成日反套路

點都要搵d人要做輸個個位，全部出哂人氣角色到時安排左佢輸又比班fans話

留名睇王馬真係比人打死

好似無人估王馬輸 會唔會爆冷 個心比人控制之類

可能輸嘅係王馬，雷庵，5代牙
跟住二德，正樹，三朝型到仆街咁贏

作者玩估你唔到

我都覺得正樹有可能會贏 想睇下全力柔道

對春男唔使用絞技，拳擊搞掂

我覺得聽落好流wo，好土炮feel

剩係睇個樣
其實25個人各有特色
點解作者要玩鳩大久保

若槻隻眼好返未

似真係右3
下面幅圖條友手係放後面行
右3又係咁

想尤里唔好再打大隻佬
試吓打唔同類型

作者鐘意玩異類格鬥
所以未必係大隻對大隻

正樹應該會贏
秒殺黑狼,體格好勁同埋呢部佢係有腦look

背心佬係咪真係愛德華吳黎呢個髮型靚仔咁多

可能唔想同呂天撞髮型

今次應該俾大久保威下啦

件衫柒到咁就算打贏我都笑鳩佢

件衫幾得意呀……
我估上次輸個d,今次有機會贏……

咁咪幾型
作者做乜要玩鳩佢

室淵真係俾黑警打傷

真心型

希望下集分組啦

想猛虎幫佢報仇 一拳爆芯打死佢

再反轉傳統
王馬一頁秒咗煉獄個面
連打交過程都無

黑警痴咗線想個個人都正義一獲？
想知室淵衰咩？衰十一？

之前有巴打話衰唔專注體育項目

我諗要突出豐田出光好有腦
應該又會撚乃木一獲令到出賽嘅次序中哂豐田下懷
+埋下拳願會內鬥debuff
話唔定猛虎會頂唔緊同黑警打令拳願會輸撚咗兩局

咁sm小宇宙係咪因為小宇宙望到佢條女對奶

似喎
前兩集獄煉張合照都係雙手放係後面
個笑容都似
同埋都係白褲黑鞋

黑警隻閪手頂唔頂到猛虎一拳爆芯

條友不嬲都癲架啦
春人同小宇宙夠冇犯咩罪

其實龍鬼有無失憶王馬既水準呢 用d技又差唔多

春人：太肥，浪費食物
小宇宙：髮型太不雅

小宇宙:頭髮好黃

幾鍾意對面個老細 幾搞笑又唔算壞人

猛虎太大力所以有罪

大久保扮小丑所以有罪

下面都望過

不過講真需然正樹個樣on99咁 不過都想睇下全力柔道有幾勁

______，總有一天我也會對你執行正義。

好感度嚟講
滅堂>> 山下一夫>>豐田出光>>乃木
器量智力眼光性格全輸

可能衰毀壞公物呢

其實小宇宙打大隻佬完全冇難度
大隻佬都有個致命性缺點

屌我以為係怒漢棍撞棍啲圖

見啲唔夠打既先會咁講
然後淆底走人

你自己試吓打斜個人跑
實仆街
重心問題姐

黑人會唔會係用黎暗殺尤里烏斯個對手？

你地而家係邊度睇最新話?

期期都有巴打會po上黎
你唔介意可以上支那百度睇 果到基本上即晚已經有人譯緊

可能虎之器唔係入面呢

大家點睇

好呀

睇落都幾正路呀

係咪質疑初見

有人估龍紋同虎之器係同一基因

姐係王馬同龍鬼咁

而右3個柒頭個樣似龍紋，所以係虎之器

一人一場仲邊有戲碼？
最多可以打13場，最少就只係打到7場
除非夾硬鋪，否則一定有人未上過場就會分出勝負
再講，一人一場既情況下
王馬一定抽得中虎之器候補黎打？
吳一族就一定抽得到內鬥？
諗下都知無可能

未分勝負咪未分 芭蕾舞條友夠無同尤里打啦又唔見有人嘈

另外抽唔抽得中係作者話事 真係屌你都哂鳩氣 唔講我以為對抗賽真係發生緊係現實 下星期三夜晚11點J2開始攪珠抽出對戰號碼

正，有醫生睇，今鋪會唔會裝機關槍喺身體入面？

唔係醫生黎架，果個8代牙三朝，今期有講架喎

原來三朝有駝背，唔怪得睇落唔似有173

個抽作者抽 又唔係真係要抽

醫生都唔係著西裝

小宇宙嚟？對眼歪歪地認唔出添

未睇漢化，SOR
BTW，邊度有？

應該五代打六代

應該下兩集都未開打
一集講對位 一集講對面某條友背景

戰力差太遠，畫成壓倒性唔好睇，但係夾硬強化斷手之牙同加納五五波即係踩低第一部同加納打過嘅大久保、鬥神同黑木，所以比細粒之牙同佢打算啦

本來都以為係 但係煉獄面具佬同加納好似 我覺得會係佢2個打 6代留返俾8代打

八代牙輸咗都仲講得過去 加納輸真係唔係咁好

七代牙好似未講有乜絕技，可能係越傷越勁嗰啲，所以可以喺斷手下打殘穗瀨。

斷手牙係六代、七代不明、細粒牙係八代

六代先係弓濱?
7代好似冇講係邊個

下集應該排位或者講規則

三朝鋪都無鋪過就做咗8代牙王馬正路應該打對面隻隼？

假假地都係烈堂嘅拳術老師

咁細粒做打擊系？定係曉爆肉剛體？

可能係天狼拳果種，玩拳法

王馬點解會對隼
一啲關係都冇喎

作者話事嫁咋 你估真係抽咩

啱啱睇返黑木對牙，我覺得牙宜家應該同黑木一樣變左宗師級

牙個時係俾人反左招龍彈之後好似上左腦咁衝去打黑木搞到輸左，雖然個時嘅牙都應該唔夠黑木打，但佢輸左之後俾佢老闆點醒左

牙霸子有講當時加納係有機會贏

又鎖血贏冇意思

對面d角色基本上得鬼佬吳同6代牙有鋪過少少，之後已經係隼
而家每個禮拜最期待嘅漫畫就係拳願，但劇情其實真係唔掂，主線明明係對抗賽，但練咗幾十集嘅光我反而無得打...唔知係咪日本果邊人氣唔掂所以整返王馬出黎
老實講上一輯個作者又係睇風向寫，知道讀者唔鍾意加納先寫死佢，再捧黑木上神枱

就嚟開打
想問個賽制係點？
每人打一場？打13場贏嘅場數方勝？

其實呢套野d勝負好多時係絕招有無比人睇左先
我諗牙霸子話加納有機會贏黑木講緊如果黑木無見過龍彈的話

希望係剎那果種超級系

龍彈>集大成

又借啲意串「星落」

其實參加拳願比賽地下格鬥已經係有罪
洗乜咁多其他理由

所以劇情走向係冇可能比三朝輸
冇鋪排下有其他人選都仲選佢
輸左就代表成個角色fail
片原滅堂同烈堂都會變左柒姑碌

真係唔知拳願隊邊個會輸仲要可能係一半人輸點搞

都幾肯定黑警會輸，德國佬都可能會輸

其實我諗緊三朝會唔會係25
之前夏忌咪話蟲已經入咗拳願最深處嘅
呢集老闆好似又冇乜用咁
不過咁講可能濱仔都係插落煉獄嘅25

人氣角輸左會比人屌，新角輸又會有定位問題
呢舖都幾難搞

我覺得作者唔會理咁多
照舊估你唔到

黑警 龍鬼 德佬 同正樹輸應該都無乜好爭議 係睇下仲有邊兩個咁唔好彩

有無人同我一樣好欣賞阿古谷？

佢係執行正義，唔好叫佢黑警ok!?

究竟小宇宙 猛虎 室淵犯左咩罪

有無人覺得黑警會同巴黎死神打
2邊都係以殺人為前提 咁巴黎死神就可以發揮真實力

當黑警打到巴黎死神重傷 然後巴黎死神發現佢係想殺死自己 就變殺人MODE贏咗黑警

雷庵:"你還真以為你是人類史上的格鬥大天才嗎?"

光我無得上場根本好合理，一開始佢實力連32強都無，作者話哂都寫左佢咁多，咪睇下之後點安排佢再升級囉

第二。王馬無死成堆伏筆，又唔係隔硬復活....

欣賞黑警

下次殺撚埋你

唔覺得尤里會輸反而覺得武士輸硬
黑警目黑應該其中一個殺人判輸
龍鬼就唔知

個個黑警都話自己正義㗎啦

終於知猛虎犯左咩罪
自己打傷人仲嫁禍比人

比猛虎打完過咗一陣已經起得翻身 比黑警係真係打到重傷

懶公平咁唔出啲人氣角
我相信啲人想睇字宙 關林純 僱兵 大聲公 初見 多過二德囉

我想睇光我

拳願依家sunday 一哥 人氣完全冇問題直頭係top
何況王馬冇死其實一早寫定左 唔係鳩整

咁點都要有一兩個新角色嘅，同埋到時全部人氣角 輸邊個都有人不滿好難搞

而家覺得拳願好睇過哂jump而家堆漫畫

岩岩睇完熟肉, 我覺得鬥神講得好岩
之前拳願大賽, 大家係為左榮譽/自己既老闆而戰
好多仲要係非勝不可

但今次雖然好似明星賽咁齊集一班猛人
但佢地個動機好弱
求勝心低左會唔會令其中某幾個人都易輸

好多人想黑人出場
尤其係黑人, 佢好難認真打囉

係飛機到 尤里gup實住正樹
會唔會中途打柒佢

想睇宇宙大帝出場但係輸

黑人上次就係信念問題而輸
如果會重傷既佢會選擇棄權
所以黑人的確唔適合打比賽

大帝咁高人氣都唔出佢，不過佢係普通系 唔係超級系

真實系同超級系

超級系黎講
二階堂算唔算最廢

但係 小宇宙有絞殺王外掛

我覺得鬥神會練埋關節技，類似小宇宙個類，因為打超級系同啲體型大過自己嘅都係關節技效益大啲

純打擊系就會好似個時打牙咁，牙打黑木都係俾人廢左隻手先變下風，同埋鬥神講過佢要變得更全面，咁投技以佢身形對啲大隻佬又無咩用，所以我估會練關節技

技術雷庵

巴西柔術

重係唔明點解唔出小宇宙，派系問題既話，唔係應該出小宇宙唔出龍鬼咩？

小宇宙>黑警>龍鬼喎

因為龍鬼係主角囉 咁簡單

鬥神練關節技咪冇晒特色

就算練左都只會好似猛虎咁，對一線冇用。佢應該都係繼續加強肘同腳，剌拳好似冇咩睇頭。

小宇宙點會>黑警呀

連一夫都覺得龍鬼勁過小宇宙
btw r晒頭都唔明點解王馬會提關林
佢覺得而家堆人入面有邊個會廢過關林

德國佬係咪睇中目黑個屎忽先參賽

我都係最近重睇鬥神打牙，中途鬥神出泰拳加拳擊個時有回憶講到佢覺得得腳唔夠保護主人，所以由本身剩打泰拳變到轉打拳擊，同埋佢輸左之後都話自己唔夠勁，未夠保護主人，所以我先咁估

可能好似上面巴打講巴西柔術

刺拳根本打唔贏超級系

王馬同關林熟啲 有幾個連嘢都未講過

有無人試過用羅剎掌打飛機

因為王馬係求道者 信念好重要
速水派嗰個未必勁過關林

多人想黑人出場 係想睇佢賽前開餐

如果係咁用train光我果幾十集講返煉獄班人好過
一係就講拳願會秒殺煉獄再去返蟲條線

你唔睇埋黑警點解會輸
淨係睇輸贏唔通黑鬼又一定輸比猛虎？

無問題既，你有權利堅持話輸個個勁啲，討論下姐

而家估拳願邊幾隻輸根本多餘，連對面咩實力都唔知
話唔定拳願7:0秒殺煉獄

大久保輸硬

可能佢對巴黎仔

煉獄果邊個忍者捨得放番隻手落黎未

癲 照你咁睇 而家班黑警都係執行緊正義

龍鬼唔似咁快輸
雖然而家王馬冇死
但佢都叫做今篇主角
唔覺佢會成個傻仔咁極速輸

光我都係主角

大聲公

福利哥

唔好燈想佢贏

就係一個冇左
先唔覺得另一個都會咁快收皮

我是外掛王 今井小宇宙啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

個人覺得小宇宙真係冇咩好睇唔出都擺
但係黑人而家唔出，當初寫佢出鏡就有D無謂
可能真係會係叫佢暗殺尤里個對手

光我

之前鬥神都話泰拳唔重視拳既招數，係實戰上會有缺點，做唔到陛下既劍，之後轉戰拳擊界，學拳擊，上次鬥神就輸左比牙既MMA 招式，照道理，鬥神咁既諗法好大可能會再學寢技之類既關節鎖技去彌補泰拳同拳擊既弱點

作者表示黑人紋身好撚難畫，所以唔出賽

咁咪變左大久保?

完全唔想睇小宇宙，淨係識鎖血。

黑人出一次場又要畫多幾條女
作者唔想煩

五代牙咪又係

光我早期個衰樣

係想睇小宇宙成長到去邊

硬係覺得黑警同虎之器打
話要對佢執行正義
點知比虎之器打到仆街

你估會唔會因為咩意外搞到6比6
然後要打車輪戰

巴打講左我想講嘅野

呢套真係好正

會唔會王馬今次真係會死

可能又係搞場外混戰，然後畀啲出唔到場嘅舊人發威

之前有無提過13場係咪1日之內打曬 ?
如果唔係 , 正常會好似第1部咁有場外暗殺 , 唔知有無替代機制

場外混戰就算啦
做唔到1on1都睇唔到個角色發揮實力
拳願其中一個好睇之處在於一邊打，隔離一邊會有解說，觀眾一邊會做反應
一陣畫到第一部速水作反咁就哂氣

呢套既發展一定有好多場外混戰

根本拳願同求道之拳最好睇就係比賽
比賽先係主線
場外混戰多數都麻麻地

不如入中屠城啦
睇佢畀人圍撚死好過

黑警俾猛虎打柒

原來原本個排骨仔係有帶拳套 睇嚟好大機會同鬥神打

想睇泰拳vs泰拳 駁拳一定好撚正

可能泰拳對拳擊

初見已成為最大輸家

其實出黑木既話 成個陣營會唔會再勁啲？

黑木應該無人夠打

想知理人打個時黑木會唔會黎睇
諗起都正

唔會啦，應該係練緊果時聽直播
超人一度劣勢，之後反cup
黑木就話「贏係基本」之後繼續練

唔係咁好 因為唔輸得 即係又有一個其他角色要先咁不如比其他角色表演下

其實內心好開心

失憶？

一定會啦 但係嗰場就無懸念 黑木贏硬

我最深印象都係武士對尤利,
打到最尾幾頁冇對白但迫力好夠

兩年前都打贏
依家全盛期打會輸？
傻撚咗？

輸嘅原因係mma咩

我貼埋小宇宙贏既圖，都要有人話要睇過程同話佢鎖血先贏，所以講黎無乜意思，佢地「覺得」黑警勁啲就係黑警勁啲

當年小宇宙俾人點樣屌法你冇見到？新睇？

當年鎖血贏
依家成長幅度一定大過黑警
冇需要質疑小宇宙>黑警
同埋作者話贏就贏嫁啦，讀者屌就等於黑警勁啲？

其實成日討論邊個勁d嘈餐死做乜
首先第一個謬誤就係勁d就會贏
李宗偉勁定林丹勁，我覺得林丹勁，但李宗偉間中都會贏啦
就咁睇一場個結果就話小宇宙>黑警其實個理據好弱
當然掉返轉話黑警係對家鎖血先輸所以黑警勁d個論述更加on9,贏左就係贏左,邊有得賴地硬

利申：覺得以前兩個55波，依家小宇宙應該64波黑警，但現實d講根本打多場都唔會all in小宇宙啦

不過三輪小宇宙勁咗好多係事實 不過都唔覺得穩陣食黑警

鎖血都係實力既一種

兩年前 黑警一早認真打，殺左小宇宙啦。咁都叫贏，呢d叫劇情殺咋。

即係龜兔賽跑，唔通隻龜真係爬得快過兔
死黑警係有能力一早end game，不過佢鍾意玩sm啫
而家唔知，因為冇打過

我覺得2年前係55波
如果宇宙大帝一開始已經玩屈手肘 揸睪丸
可能黑警都冇中間啲機會

單講能力zone已經俾黑警反射神經屈機

2年前黑警勁啲吧
而家反而係55波

你咁講,關林都係輸摔角啦

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，誠邀漫畫台的日系型男型女加入。

三輪小宇宙≥黑警>二輪小宇宙
天才光環加乘，兩年後小宇宙>黑警

姐係劇情殺囉 2年後一定冇得講嫁，都唔知小宇宙成長成點。淨係知2年前唔鎖血，就一定冇得打。

就係比人用mma搵到位先輸

有預讀小宇宙好勁

俾邊個屌？作者？

其實討論無乜意思，作者話點就點架啦

「就咁睇一場個結果就話小宇宙>黑警其實個理據好弱」，有道理架呢句，但用同一個logic，係打一場之後話輸個個強啲既理據重弱

係呀作者覺得小宇宙太勁所以唔俾佢出場費事橫掃煉獄特登放黑警上去

唔好咁小學雞啦，大家正正常常討論你就講埋啲咁既野

得啦小宇宙最勁啦得未？你又話要作者講咪搬作者出黎囉
冇野好講就講小學雞
ok you win滿意未

「得啦小宇宙最勁啦得未？」

Sorry我駁唔到你了

咁都有得嘈

都好明顯有啲上場係差過冇得上場啦下話
如果你覺得有上>冇上咁係你低能姐

我都唔明嘈乜佢好激動咁

但滅堂話加納贏策略，即係好似猛虎贏尤里個情況

明明係黑警勁啲，即係好似之前都討論過究竟王馬勁定魔人勁。
唔係單純贏就等於勁，有時弱都可以贏，你地未見過英超榜尾贏榜首咩

如果煉獄無一個黑木級數既鬥技者根本無可能嬴到加納，又鎖血又極速進化根本無敵

我認為其實黑木未用盡全力，所以唔洗黑木級數

黑木勝算最高，之後加納、完全體王馬、雷庵 呢三個都55波

牙霸子都講過加納唔係一定輸硬比黑木，加納對黑木勝負比可能係4:6

黑木唯一柒點
雷心流 給我敗吧

比理人r損左

有咩慘得過呢3個起碼一個會輸

sorry我真係駁唔到你呢啲咁主觀既論點

「明明係黑警勁啲」>>>點樣明明法？
「贏就代表勁呀？」>>>輸個個勁？咁不如搵輸比加納既初見頂佢個位啦，大家咁鍾意初見

想睇黑木代表煉獄打多次王馬

其實黑木同牙差距好少，100分同90分嘅分別

一個重傷一個近乎無傷

但黑木好少傷，最多右手手指骨折，但佢骨折當食生菜，加納又爆頭又斷手又格拉底4個血洞

大家唔洗嘈 初見出黎了

初見贏過猛虎就真係不解之迷

可能係當初做鬥技者打第一場嘅幼虎，唔係三百場之後嘅猛虎

一拳打柒初見

金田打鬥神果場，合氣道被拳擊玩弄

受身唔切，中咗星落

解釋過,初見係勁, 但佢完勝猛虎係屬性問題, 如果加納冇比前任牙改造, 初見應該會星落收佢皮

果時未有「初見泉自稱初見流合氣道集大成的那一招」，「初見泉自稱初見流合氣道集大成的那一招」係初見泉係大賽之前特訓練出黎打算對付加納嘅必殺技，點撚知結果會變左「像小孩子一樣被玩弄」

咁初見技術上係完爆猛虎既
分分鐘hi都hi唔到佢

笑還笑
我唔覺有邊個可以無傷搞掂坂東

追咗套漫畫好耐第一次留言
無大家睇咁仔細，有啲位唔記得想問
我記得唔知邊個講過，王馬啲招係本身創造出嚟係用嚟對吳一族
唔記得有無記錯，呢到有無解說過？
第二今日追返成個post，想問你哋話初見阿哥係指邊個
我google咗都搵唔到，定我理解錯

佢有講過預借係用黎對付吳一族嘅解放 不過無詳細講

初見良三 正確係初見親戚 初見戲入面話開忍者道場嗰個 喺作者另一本漫畫 求道之拳 出場過

唔該師兄
即係你哋講嘅求道之拳同拳願係有關係的？（前傳？）
我google咗，係咪畫風好草圖果個

同世界觀 時間設定比較早

其實係尤里怕鬼

點計都應該小宇宙>理人？

其實小宇宙係咪無要求過要打？

其實佢知唔知有呢個對抗賽

作者廢事出小宇打贏打輸都比你地笑尻佢鎖血

諗諗下，山下一夫明玩鳩光我，叫佢去跟小宇宙個師傅練，佢係個度連阿當都贏唔到，點解要比假希望佢

其實明知就算爆練半年都唔會追得上
但以山下性格咁照顧年輕人，點都要畀機會佢
最後令佢明白自己唔夠實力所以落選就得
而且睇得出光我有天賦

其實係咪台灣譯先再俾芝麻人抄咗，我見呢啲漢化漫畫都係繁體字

好多漢化組都係用繁體

Why?我唔係好認識佢哋
但有咩原因會令佢哋譯繁體俾班睇慣殘體嘅芝麻人睇

Thank you!又學到野了

不過有得揀 我都會揀黑警上 因為想佢輸

睇緊求拳之道
有個又係叫初見既人
感覺好似拳願既初見
2兄弟黎?

第一張真係個個都吹到咁撚大

貓咪男爵 • 1 個月前

thx

好撚慘，作者應該好憎室淵

少入黎呢個討論見到初見笑撚死
7番谷 vs 初見

柒番谷成本書贏過一場咁大把，初見點比

一夫算睇住光我啦 咁多好師傅教佢
體能有關林 柔術有暮石
唔係暮石佢都唔知佢呀叔咁勁 光我自己仲以為佢呀叔係廢中
打擊有埋佢呀叔 必殺技加埋六代牙
完美升呢

睇耐左光我 鐘意左光我多過 王馬
光我 一步一步成長好睇好多

Same
希望之後會比番光我做主角

但比賽唔等得光我成長
王馬好似seed d 咁基魔做返主角

依家邊度有熟肉睇？

黑木仲有肋骨骨裂，其實嗰場黑木都俾牙爆頭好多下，但人哋食一下就收皮，佢淨係流少少鼻血

有幾迷，證明三輪牙>>>初見>猛虎

追post 好多人答過

不過嗰時猛虎仲未有爆芯同組技 依家再打初見未必贏到

根本focus 個重點唔喺一句輸贏 或 鎖血度
如果睇嗰場嘅話，小宇宙失去咗意識但俾黑警sm 醒、而且黑警唔俾佢投降。
喺呢個階段 黑警係一早贏咗小宇宙，勁過小宇宙
但之後小宇宙贏就係「天才嘅覺醒」，實力提升

討論呢兩條友，點都會主觀
因為黑警唔sm 嘅話，黑警一早贏咗
而黑警唔sm 嘅話，小宇宙都無得進化，因為小宇宙一開始都毫無覺悟，仲要淆底成身震。 但正因為黑警係黑警，所以佢會sm對手導致最終被反cup 。

個人認為，你focus 前半黑警一早贏咗，咁黑警的確勁啲，甚至乎可以覺得黑警係輸鍾意虐待人，結果虐到人進化。
但都可以諗做小宇宙贏就係勁，因為贏嗰一刻嘅小宇宙已經進化咗，唔再係單方面被虐嗰個。

所以開開心心講出睇法咪算囉無可能說服到對方嘅，因為本身呢場都畫得無說服力

反而點解咁多人覺得作者玩光我
我諗個故事最主要係講班反派嘅陰謀
包括佢哋同王馬龍鬼嘅關係
個比賽只係個陰謀達成嘅平台
（雖然比賽係戲玉好好睇）
唔會打完比賽對面乖乖地咁散場啩
同埋到時可唔可以順利打晒咁多場都成問題
咁到時光我嘅成長先最關鍵
同埋如果咁都比佢上場
變咗沙包又比人鬧
贏又比人話銷血
慢慢等佢成長睇吓有無第三部仲好

爆芯同組技都係比初見剋制
屬性相剋係呢套野好難誇越

係
前作求道之拳作者有講過
絕對係會因為屬性相剋而影響戰果

我都覺得光我劇情係未完
我個人估計係第三部揸正主角
因為點睇都唔覺得光我第二部唔會提升到頂級選手水平
睇住光我成長都好睇

我覺得唔會有第3季

打完煉獄 就第三季

你咁講嘅話，加納咢都唔夠鬥神打，我係咪可以咁理解？

牙打鬥神都叫鎖血？

㩒住佢嚟砌，搏拳搏贏呢到又進化，搏贏個到又進化，鬥神個玻璃下巴兩嘢玩完，算唔算劇情殺？

條友為嘈而嘈，超大量出血，仲集中精神到已經好勁，再加上肋間肌重傷，肋骨折斷，呼吸都痛啦，仲可以高強度運動

但牙連俾人打暈都無，重傷都無，斷手都無，係不斷防禦防到就輸

但最後搵到破綻一野打碎左鬥神隻手仲出埋mma技贏左鬥神。對比其他唔算鎖血啦，其他又訓低又重傷都起身打返贏

真係冇咩問題wo，DC vs stipe 2， DC一直打到stipe仆街， 最後stipe 改打法，只一回合就TKO返 DC啦。
改變打法係有機會反cup 嫁啦。

Submission comeback夠大把，唔明個可比性喺邊何況Stipe全程都係打outside。
無為嘈而嘈，純粹唔同意黑警條出貓狗好揪過小宇宙想問吓姐，唔好咁敏感

上一部王馬郁啲就重傷瀕死添，劇情殺

明顯係黑警勁啲啦
小宇宙覺醒左都係比黑警係咁打
又踢斷肋骨又係咁撞牆
用zone絞撚住黑警都比佢係咁打肋骨
鎖血鎖到咁先贏都仲話佢勁啲

唔出貓小宇宙死得仲撚快

王馬明顯係鎖血喎，有咩問題？

嘈乜，總之黑警死全家

啱 唔係黑警都唔鍾意呢個角色 利申鍾意條女

我淨係知小宇宙每次都贏得好難睇
鎖血zzzz

打7黑警

無問題，係大家把尺奇怪姐
我就覺得王馬加納小宇宙都係鎖血嘅
分別係加納未開始打滿血已經開緊
吓吓都硬食接招，大久保Suplex同soccer kick天靈蓋，鬥神直頭鐘到佢短暫失憶
然後都係內外傷都無彈返起身
一句多謝你令我進化就秒
如果小宇宙係劇情殺黑警，點解加納唔係？
根本一樣咁難睇

加納係打鬥神贏得難睇
係咁比人屌滅堂之龜

小宇宙本身已經半邊肋骨醉晒，之後絞住黑警俾黑警連埋兩個人重量大大力撞埋牆撞到牆都碎埋，我唔明點解啲肋骨無倒插內臟內出血而死

邊個會話一二輪牙打得好睇屌到飛天Wo

所以我咪話加納都係劇情殺鬥神，問緊鬥神算唔算好揪過佢？

第一輪同第二輪只係只係大久保同鬥神打得好睇
兩個真實系頂點輸比個鎖血外掛佬
初初勁多人屌加納既打法 悶到嘔
王馬又係悶到

鎖血top3
小宇宙 牙 王馬

居然冇關林打黑人

關林個兩場算係最top個幾場

關林藏地都型

成班摔角佬都好正
穗瀨

歡迎

全能到仆街，可惜呢本野唔係玩全能，睇下大久保比作者撚到

光我加埋屈機拳眼應該超越到大久保既

大久保d combo 明明好勁

其實二虎流算唔算全能既代表
剛柔都玩到極致

二虎同吳一族呢d 玄幻野唔計啦，成個海賊王六式咁

加納係執著要喺拳擊上贏鬥神先搞成咁
佢最尾都認拳擊唔夠鬥神黎
講overall應該係勁過鬥神

但個場真係表達得好差

冇計 全部招比鬥神封住曬 只可以用拳擊打

所以咪話佢表達得好差
明明一開始變態mode執著打拳擊亂左個節奏先比人封技

初見打牙嗰場 初見都係表現唔好先輸

最佳狀態

係佢自己封印拳擊以外嘅招式喎，
最後唔靠拳擊贏就覺得自己卑鄙。

係鬥神晒佢啲招

鬥神封嘅

牙一開始逼自己打拳擊 中間唔夠打想用腳同踭郁比人封左
後尾用連技贏

錯, 正確黎講係策略, 片源講嘅

呢套嘢真係好神奇，一討論開某角色就會摷返嗰段嚟睇

你講邊part?

如果牙有同暮石打過抄技,相信初見會輸得仲柒

後尾扮比鬥神打斷手先係策略

幾時有扮斷手最多咪扮破防

你啱

應該係扮會因為自傲而一直用拳擊打贏 其實一早想用腳
最後一下轉用大久保嘅絕招大久保擒抱去打贏

佢有用過腳 但冇用

佢最尾扮搏拳再擒抱, 呢個風格好明顯同第一回合打太久保唔同

作者自己講係大久保嘅戰鬥方式

我講加納個作風，原本個風格係唔會玩手段，唔會避重就輕，第一回合同第三回合嘅分別，王森就係第二回合見到咁先屌柒佢，比賽就係要贏，而唔係表演自己全部武術範疇都係最強

所以之後勁好多

如果用合氣道打初見，你估你地仲有冇得笑

星落初見

其實真心想問認真冰室實力大約去到邊， 佢有自信可以殺龍鬼，實力應該唔差 當然前題冇吹水

王森知道牙用之前個打法打初見輸緊先特登搵佢特訓，武又好龍彈又好全部都係針對初見啲技能

諗起佢輸俾金田好柒

吹水多，龍鬼實力未見底，冰室而家連出場機會都無，殺條毛咩

但王森應該唔知初見有集大成既星落呢招?

王馬記得光我嗰幕好感人

講真龍鬼到而家都未兇真實力
所以好難講
起殺意既話 我覺得龍鬼夠黑警 冰室抽

只係殺到未爺爺MODE嘅龍鬼

冰室唔會贏到黑警啦，截拳道講快都唔會夠黑警超反應快，黑警仲有磅數壓制，冰室d攻擊連金田都頂到何況黑警

佢好似話 煉獄對抗賽之前有埸大比賽先唔打 第五卷漫畫有收錄個內容

冰室拳願戰好似冇敗積
但總係覺得佢好柒好屎咁

佢可以頂到邊個位? 睇唔透

同洪小虎一樣，一流尾

我覺得佢最多二線頭

我係佢真係唔會同金田fd到

應該同上屆牧師差唔多，16強左右

打輸左對拳手企業都無影響，唔明點解要好似第一季打到死咁

二線頭係仁王駒田，可以做代表已經算一線，雖然係一線最屎果班

輸左拳願會就散，覆巢之下無完卵

打輸咗 拳願就會畀煉獄食咗 之後就要做契弟

其實有冇講過煉獄有咩大公司令佢可以同拳願抗衡

金田平時個人好nice，果次係特登激冰室同佢打先咁寸，之後睇到佢比鬥神打到仆街條氣都順返啦

個山羊眼搞起架嘛

企業黎講都係要個平台.....打手更加睇人工

金田算唔算間接救咗冰室一命
同金田打都可以傷成咁
更何況打鬥神

冰室應該冇嗰種要證明弱者嘅霸氣 應該逼唔到鬥神認真

拳願呢邊咁多大公司 出光一個點樣對佢哋 其實我諗太明

以量取贏掛? 拳願剩係搵d大公司加入，山羊眼咪搵一大堆二線公司去搞

意思就係出光一個人既資產已經夠做成個拳願會
之前片源唔應戰所以出光一直都無同拳願會打

同埋山羊眼會出錢挖角，好似斷手牙呢d咪比人挖走左，其他都應該挖唔少

截拳道比鬥神封左腳真係無得打，都係慘敗

不過樓主都講得岩
鬥神打冰室既話應該打算贏少少就算

有咩關照

龍鬼次次都hea打,現階段好難評佢有幾勁

絞殺王 今井小宇宙

可能見過紅人流招星落

咁除咗初見外，有邊個可以稱得上超一流？

超班咪四強同埋雷庵，五個入面武士排最尾

其實雷庵識唔識先知先？

唔似識

吳一族應該有辦法練到

作者講過雷庵同左馬斗會有一場精彩戰鬥，即係佢兩個55波

感覺超級高手 要識先知先嗰啲 唔知對面會唔會有人識

先之先未必係唯一道路，辰吉呢種絕對力量型都係另一條路

因為拳願社長s係實業家
出光係資產家，即係炒地皮買賣空殼嗰種，所以理論上就係楊受成vs李嘉誠

係咪暗示黎緊佢兩個會對上
咁english 吳呢?

鬼佬好似無參賽？

唯一次少少就係 背心佬 但佢唔似咁矮

呀係，之前我覺得背心佬係佢黎，但係對眼無黑色

精彩唔代表55波啵

一面倒好似鬥神打金田或者加納打初見唔叫精彩掛？

講錯，其實加納打初見好精彩，毫無疑問係成場比賽最精彩嘅一場

精彩到個個post都要回味依個超一流選手

屌，之前東鄉打比夜魔俠會唔會係叫佢幫手搵德國佬咋???

精彩係牙霸子角度啫
佢一定唔會寫死邊個勁啲
否則日後被鞭屍

御雷打黑木我都覺得精彩
但明顯唔係55波

黑鬼一向覺得自己勁過尤里
冇理由自己唔出賽
除非笠水

但係雷庵同左馬斗同樣係用解放嘅暴力型選手，似係玩互毆多過玩技巧，如果係互毆應該攻防都差唔多

夜魔俠唔鐘意打擂台，好似第一部咁發現要搏命就棄權咪白輸一場，其實唔搵佢都合理

人地放緊假陽光與海灘日日屌女 仲得閒同你上去打

幾時先有奧米加版性轉

冰室全身都係武器(右手除外）

可能愛德華吳真係無份
佢只係拎一個出賽資格
出賽資格可能比左虎之器

但係之前泳池佢有坐係到wo

會唔會話佢戴咗color con呀
好似古拿比加咁

全勝

阿拉伯旋風都17戰17勝

點解入左咁耐拳願都打得咁少
龍鬼一陣已經打左3場

可能打金田已經唔係第一次斷手

佢未打金田嗰陣係4戰4勝

似係搵黑鬼做保鏢
順便屌女

先之先要大量戰鬥經驗打底，識得嘅都係有返咁上下年紀嘅宗師級，雷庵呢啲毛都未生齊肯定無

好想快啲睇明天對戰表

好多漫畫停刊（巨人，少年jump)
拳願會唔會停架

網絡漫畫唔知會唔會有影響

冇野可以停到我地嘅星落

不會讓你停刊唷！！！

初見都幾慘 隻牙場場都讓賽先 點知打初見就唔撚讓

話晒都係「本該成為牙的男人」喎，讓賽咪即係侮辱佢？

其實係咪剩係呢度成日笑絕好調
台仔支那仔有冇笑

自己搜初見泉 ptt

記得有個台仔話
初見太廢搞到牙吸太少exp 進化唔到
所以牙輸畀黑木

升高左lv打返新手村d怪無經

屌，超級黃種人cosplay 勇次郎

做緊咩佢哋 頂了個不得了的位置

neta 阿部高和

就快更新 好緊張

唔洗緊張，應該今集都未開始打

想知邊個打邊個

之前有巴打估過，睇落幾正路
除咗黑警同尤里鳥斯
好期待其他人

ready

係咪好似上套咁用成集介紹角色

起碼2集

仲要回憶、開始打果陣插入回憶、打打下插入回憶、打完插入回憶

如無意外應該打到下年

求道之拳睇落又幾正 一堆變態

唔講畫質
求道其實好爽快
人物設計得好異類好吸引
對白亦都搞笑

呢套作品同一拳嘅ONE原作一樣
雖然畫質差
但內容其實好好睇
好吸引到我

鬥神打頭陣打排骨仔 排骨仔一下打到 賓賓噴血

光我冇事啦

黑人大叔回歸評述

規則出咗 唔畀出場外唔畀殺人

鬥神第一場

對面似奇幻系 鬥神會唔會做踏腳石 突顯對面強大

你哋係邊度睇

官方app

頂 下個禮拜休刊

我買
大久保打贏但on99出界
阿古谷同正樹殺人輸

弓浜表現好廢

比黃金帝拍一拍噴血
點做牙架佢

暫時最想睇既係龍鬼 。

鬥神在輸 唔洗在叫鬥神
已經有預感 呢場打和一齊 瞓低

光我有一頁
真係鬥神對黃金帝

對面奇幻系 應該唔知又有咩奇幻技術 次鬥神咁有決心希望鬥神破到

下期休刊

呢張鬥神個身想點

鬥神輸嘅話即棄

鬥神對黃金帝
光我去咗現場睇好感動

唔好啊 鬥神又輸太慘啦 仲輸比個輕磅嘅

規則係咪贏可以留底繼續？

一勝預訂 根據旁白明燈係咪好大機會輸

屌你拍一拍心口就吐血
咩玄幻招式

黑警今集係咪同雷奄講要執行正義

最唔希望鬥神輸
上一部鬥神就算輸都輸得好撚型

漫畫世界磅數唔重要 作者想邊個贏就邊個贏

弓浜啲表情好正
第一次出場好憎佢 依家幾鍾意佢呢個角色

垃圾支那武漢肺炎 搞到停

覺得佢好搞笑

唉
要等兩星期 屌

應該唔會輸既再輸真係唔想追落去

鬥神又要做墊腳石

大久保換咗件衫佢啦 真係好樣衰

黑警都變搞笑角色

光我一定做硬解說角色

佢唔搞笑

兩個中國佬？
咁睇又唔似係虎之器

學下嘢幾好呀

老豆遺言唔打頭陣

拳眼
終於有機會比佢係現場一次過睇穿哂所有參賽者既招式

根本次次打戲之前都休一個星期去度點打

好緊張 又要兩個星期 點捱

對手應該係玄幻糸
今次鬥神要贏就要睇佢識唔識應付玄幻武術

有邊個佢唔想

一集撩一個 笑死

慘 拳眼要咁用法

佢仲黐線過剎那 剎那正常時候都仲溝通到 同埋剎那靚仔

咁雷奄又真係邪惡既
係武士唔知做乜鳩

排骨仔用左乜野招式搞到弓濱流鼻血唔想鬥神打玄幻角色，最尾講boxing 對boxing ，我諗應該係純粹出拳快到弓濱睇唔到掛

要等中文版睇下佢講咩

黑警見到武士打到室淵重傷，但唔覺自己有問題，反而怪自己打到室淵重傷

但係嗰場室淵冇幾耐佢已經落到床 黑警好似打到佢休息咗半年

兩星期

想死

面具男係接受延長手腳手術初見

黃金帝打弓濱主要係幫穗瀨報仇

規則好似係先攻出場，之後對面可以睇派乜野對手再決定出邊個打

咪呀屌

正樹個樣

鬥神：加納係拳願方大將

德國佬變咗Nemesis

鬥神如果再輸作者好難同讀者交代

真係好怕格硬寫柒佢
例如輸出界

一般漫畫正路第一場會係主角隊打得燦爛最後輸
但呢本漫畫一啲都唔正路，鬥神咁高人氣正路唔可以再輸
我都好期待結果係點

覺得鬥神會輸

似墨西哥拳擊 個黃金帝同墨西哥摔角佬fd底
真實系打真實系
鬥神有機羸

黃金帝幫神崎報仇 應該幾好人

有英初係到重咁快好je

熱氣je

但係一拳打到佢噴血 硬係覺得有啲古怪嘢

理人好得意

屌睇完生肉 弓濱竟然驚加納唔同佢打?搞到穗瀨評價下降我屌你咩

拳願設定流血好小事 反映佢拳速好快姐

可能係boxing再加啲玄幻招式

根據以往有啲漫畫好鍾意第一場搵個有咁上下分量角色 之後畀人秒突顯對方強大 希望唔好鬥神會咁 淪為比初見更大笑話

mayweather咁，迥避值+100

但係就咁睇似係畀人拍完一下之後嘅副作用

啊濱一於場場都想出場再俾人打番拳,打足12場先上

咁出場對方嚇到瀨屎

最好就次次見唔係加納就行上前 比人拍到出血
拍足12場最後對加納

比煉獄個大隻佬打一拳應該起唔返身

開咗第六了